學校舉辦手淫比賽 校長報警處理

9 t+ H% Z: f1 Q2 }5 ~
檳島浮羅山背某中學將於8月19日下午2時在學校舉辦「手淫比賽」？有關校方鄭重否認該校會舉辦這項比賽，並報警處理8 V% o: \7 v( L" ^

該校學生事務副校長是於7月31日晚上接獲學校書記的詢問，才知道有網友在面子書流傳消息，指該校將於8月19日舉辦該「手淫比賽」。

根據該面子書貼文，參賽資格必須刮乾淨私處的毛髮及自備參考刊物（色情刊物等），而舉辦單位將提供肥皂給參賽者。

西南區警區主任安峇拉甘今日證實此事，並指該校副校長已針對此貼文向警方報案。

來源:

點為之贏

生命麵包

打飛機都要監管，香港已4

校長係咪唔抵得人地持久過佢

鬥快定鬥慢

問獌狗

鬥遠

沙勞清對住麻友生寫劣鳩要幾耐先出水？

香你老母，有冇睇清楚

以為日本咁搵條女鬥快幫條仔出

又幾乾淨

參考屙尿潮文

檳島浮羅山背係馬來西亞

估錯台灣

佢唔搞埋國際邀請賽，成人台可以組隊，先搞選拔，然後由連登"精"英隊出戰，為港爭光

贏咗可能攞大紫荊勳章

笑到pk

鬥快又有違常理，鬥慢又好難鬥（可以hea 打）

鬥慢 只要比人打咪公平

搵女定係基佬打

無競爭邊有得進步呀